# ประกาศรีมาสเตอร์ลงในชื่อSquare Enix FFXII PS4 Final Fantasy XII The Zodiac Age #
ในรอบปีที่ผ่านมาเราเห็นประกาศรีเมครีมาสเตอร์เกมตระกูลกันหลายภาคไม่ว่าจะเป็นและที่ทำร่วมกับล่าสุดในวันนี้ก็มีอีกหนึ่งภาคที่ประกาศรีมาสเตอร์อีกเช่นกันซึ่งนั่นก็คือที่มาในชื่อใหม่เอี่ยมรายละเอียดเบื้องต้นคือเกมนี้จะเป็นการนำเกมและซึ่งเป็นเกมตัวสุดท้ายของเครื่องมาลงทั้งหมด
โดยจะมีการปรับปรุงงานกราฟิกให้เข้ากับเครื่องรุ่นปัจจุบันปรับปรุงระบบตัวเกมใหม่และเพิ่มเติมในส่วนเนื้อเรื่องที่ยังขาดหายไปเป็นการเพิ่มเติมเบื้องต้นระบุว่าเกมนี้จะลงให้กับเครื่องเดียวในปีก่อนยังไม่ยืนยันรายละเอียดอื่นคาดว่าในงานสัปดาห์หนัาทางน่าจะออกมาให้ข้อมูลเพิ่มเติมครับที่มา
Square Enix Final Fantasy Final Fantasy VII Final Fantasy Adventure Final Fantasy XI Nexon Final Fantasy XII Final Fantasy XII The Zodiac Age Final Fantasy XII Final Fantasy XII International Zodiac Job System PlayStation PlayStation Square Enix PlayStation Xbox One E3 Square Enix Gematsu 